其實新牌仔渣掃把佬係咪唔適合

因為番工個師父係渣掃把佬 我又冇其他朋友借到車練 佢又成日叫我試下渣 佢會係隔離睇住 但每次渣部掃把佬一比油個下推背感真係好驚

embrace it

較左落i mode 未？

渣渣下就慣
邊架

師傅！

佢個部算 舊款 02年車 好似冇呢d功能

F字頭 其實我唔係好熟車

f字頭suv個架
以為新牌玩wrx sti

應該係啦 四驅黎

其實佢係工程車

大部份掃把都係行四驅

forester

自動波都驚？
渣sti 你咪連極力子都唔敢放

揸姐 有乜好驚

如果你咁都驚就真係唔適合

買番架corolla操下先

揸開5.5頓表示未揸過棍私
準備揸架八代掃把 唔知難唔難揸呢

放箱豆腐晌車尾，一杯水晌車入面，慢慢練到控制到啲水無標出嚟、豆腐唔好爛，朝朝上山練

我考完車已經買掃把 一直揸到依加
我呢啲弱智都揸到 係人都揸到啦

掃把妹

唔好信佢
佢手車好撚辣

佢架車好正

最緊要習慣手"呔"感

PS: 我諗起: 我要揸GTR！我要揸GTR！

又唔係sti，有咩咁難

好撚勁喎

垃圾gda

冇計啦窮閪 撚有錢買sti咩

我想講新手都揸得掂姐
洗唔撚洗起槓呀

幾雞野咋wo

9代sti都要十蚊啦
8代勁少盤
7代我自己唔太鐘意

普通版 同sti 其實有咩分別 sti難揸啲

揸R2囉，都係掃把佬啫

邊款先
Wrx Sti保險99.9%唔包冇名司機

成日係facebook見到

想問師姐架9代買翻黎幾銀

岩岩收工再拎左黎渣 開始覺得可以控制到部車 師父都話我渣順左好多

其實掃把我覺得好好揸

會渣壞手勢
建議舞掂頭轆車先好玩四䡱

咩車都會揸壞手勢，我揸完兩架掃把再揸後驅都冇事

請問Ching 有咩唔同

係個人問題姐，唔好懶部車

有電子輔助既車都會揸壞手勢
Even brake

我唔係話四䡱車唔好
四䡱好安全,stability好好
四䡱車同頭轆車掟彎
四䡱穩定好多
就係因為你一開始渣慣四䡱
之後你掟果d彎就會愈黎愈快
如果你之後渣番頭轆就唔慣
利申：之前賣左部sti之後渣ae110
當然呢d係個人問題
但我認為新手應該渣下頭轆車先
感受下個handling先再考慮玩四䡱

sti 同ae110點比

I mean渣番頭轆車好唔慣
個例子係差左d既sor

留名，好想坐下掃把妹手車

我都係，剩係佢坐過我車，我冇坐過佢車，唔公平

答單問下
wrx gh8
legacy bl5
2部都08年車 大家揀邊部？
同埋油錢維修既價如何
有咩要留意？
想入手掃把 但驚養唔掂

我揀bl5
設備, spec bl5 > gh8
如果係aim bl5 spec b (6mt) 就更加係bl5

維修 bl5 = gh8
個軚揼一定會壞
壞左就整3千 (2手rebuild 揼價錢)

另外08年車有啲parts 都夠鐘換
e.g. cam帶 brake rotor
套避震彈弓

你預買架bl5 要俾多10k 執一執
之後就爽到4-5年

油錢方面
同一種使用習慣
部3.5 na 7人車 行緊17l/100km
而部bl5 2.0turbo 行緊13l/100km

13L係有無得閒踩2腳？
其實油錢都唔平....
我個range係1.3-1.7
姐係平時得閒爽2腳都係1.7左右
如果正常腳都1.6就有DD甘

揸緊R1

棍仔? 練車真係一流.